我的心願是跟愛人看北極光

這個願已經許了6年